（求解決方法）死車霸錶位

見到唔洗入錶個啲街錶位比死車霸晒
大家會照泊同場空位 定係轉場？

點解要轉場？

唔會等到架死車走

點解唔入標？要離開超過2個鐘？

有啲錶位唔洗入錶
郊野公園好多
啲人見唔洗人錶就會泊啲死車或者假日車

咁但係而家個問題係見到唔使錢嘅位俾人泊晒，你問泊其他錶位好唔好，要解答呢個問題就需要知道你係咪離開架車超過兩個鐘，定係有其他原因唔可以或者唔想停泊係要俾錢嘅位

應該咁講，個個場無兩個鐘錶位，
全部都係免費位
所以其實轉場只係泊其他位，都係會被抄牌

好多都係地鋪出面
俾人長霸
租鋪送車位

原來係問寧願違例泊車定係轉場

喺呢度問冇撚用㗎，呢度啲人一定答你 : 有錢買車冇錢泊車充大頭鬼

好似去西貢北潭涌咁
附近邊有其他停車場
我想比錢都比唔到啊大佬

之前就係咁，冇晒位泊空地泊左$320 香港真係好撚多自私撚，見唔洗錢就泊垃圾車落去，唔揸就劏柒左佢啦屌。

咁樣抄牌有無得上訴？

冇架啦 當餵狗

好撚慘
成個場泊晒死車

俾人抄牌嗰度就冇計嫁啦，死車嗰 part 你可以打電話或者1823去政府投訴，有警車會落去劃粉筆

d 死車係唔抄牌都唔會走
睇巴打講野好似完全未見過呢d 清況

抄牌都唔會走

抄一次都係罰$320最多$450，死車一泊就幾個月除返開抵到爛